(SOD) 女警戀上殺警犯 監獄中多次翻雲覆雨

愛情的力量真有這麼大？澳洲一名已婚女性獄警，竟然愛上了一名因為殺害警察而正在服刑的男受刑人，還利用自己職務之便，多次在監獄這樣高度戒護的環境中，與這名男囚做愛。女獄警日前已經遭到逮捕，男囚也被移至戒護等級更高的監獄。

已婚的34歲女獄警康諾斯(Amy Connors)有2個小孩，她在澳洲新南威爾斯省坎普西(Kempsey)的「中北海岸矯正中心」(Mid North Coast Correctional Centre)任職，她也是這所監獄受刑人的「服務與課程官」(SAPO，Services and Programs Officer)，有權一對一地與受刑人在晤談室(Interview Room)中談話。

案情指出，當地警方接獲線報，上個月康諾斯曾「傳遞不當訊息」給特定受刑人，循線追查發現，該名受刑人是在2002年因殺警案被判處36年有期徒刑的潘尼希尼(Sione Penisini)，更發現2人間有「不正常感情」，當地時間周四(2日)，警方前往康諾斯家中將她帶回問話，而康諾斯對於自己對潘尼希尼的愛意坦承不諱，更承認2人曾多次在獄中發生性行為，隨即遭到停職並逮捕。

康諾斯在該監獄一名不願透露性名的同事，向《每日郵報》「解釋」，這對亡命鴛鴦是如何在監獄這樣高度戒護的環境中做愛的。由於康諾斯是該獄的SAPO，讓她有權在訊問室中一對一約談受刑人，「而訊問室內是沒有監視器的」，「這是他們相聚的地方之一」，「除此之外，間獄中還有一些狹小的角落，是監視攝影器無法拍攝到的區域」，「但這些地方只有簡單的桌子、椅子、電腦與電話機，絕不會給人什麼浪漫的感覺」，「而且隨時都要擔心被人發現，據我所知，他們總是得『速戰速決』，每次歡好都得在30秒左右搞定」。

目前康諾斯已被停職，且被以嚴格的居住條件准許交保，預計明年一月將出庭應訊，而潘尼希尼則被轉送到更高戒護層級的Goulburn Supermax監獄繼續服刑。

快點

得30秒貨仔

30秒

咁都食得落

座緊監喎 仲有咁多選擇咩

欣宜都屌呀日日剩係見到男人

鬼婆鍾意好man既男人，通常啲罪犯都比較man啲
外國啲殺人犯好多鬼妹寫情信比佢地